發覺男人搵兩萬蚊係好基本

輕鬆搵到兩萬五

連登仔 一畢業搵三萬是常識吧
樓豬咁垃圾搵25k仲好意思講出黎

兩萬五做狗呀 咁少 仲好意思話自己係男人

25k...
食餐飯都無左啦